{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017432?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더끌림펜션(두모몽돌해변 도보 1분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に可能です。 個人炭は持参することはできず、ご使用の際には現場バーベキューの利用料金と同様に課金されます。 追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。 予約人数に変更がありましたら、予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴できる場所以外はペットと一緒に入室することはできず、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守るようにお願いします。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊中に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを要請することができます。 期間が確定せず、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、正常に再予約することができます。 スパ/ジェット機のある客室があり、海に向き合いながらスパを楽しむことができます。 バーベキュー利用が可能な客室では個別バーベキューを楽しむことができ、炭グリル提供時間に追加料金を払えば使用できます。 メゾネットタイプの部屋を利用する場合は、お子様の転倒を予防するために注意が必要です。 ペンション内にワイファイが提供されており、インターネットの使用に問題はありません。 基本調味料、常備薬も備えております。 駐車が可能で、ペンション周辺では海釣り、海の散歩道など様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコーナーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個人炭は持参できず、バーベキューコーナーの利用料金が別途必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はいつ精算すればよいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は、当日現地にて精算する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更があった場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数に変更があった場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失については、お客様に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内にはワイファイが提供されており、インターネットの使用に問題はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では海釣りや海の散歩道など、様々な楽しみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 515
    }
}